黑狗有新耳機

手足小心

Push

推

屌咁撚痴線

防狗唔係捉狗

推到大家小心啲

幫佢推推啪入耳仔到

入到咁要用夾拎返出嚟

真

推推推

Mon po 狗以為冇人知？屌你老母

狗樣真係好易認 個個都剷青眼神唔友善咁周圍望附近啲人

狗樣仲話專業

果款剷青死柒頭髮型真係好撚柒樣衰
唔死都無用
全家落地獄無一個係無辜

廢除功能組別 2020雙普選

push

psuh

深耳道式藍芽耳機
暗科技

黑警死全家

天后巴士站對出

屌，冇證冇據